原諒我笑點高

求好笑笑話

你存在已經係

囍帖街？

唔原諒喎吹呀

錢家有道?

堔水埗色魔失蹤了